陳雲：還以為學獨聯成為了共產黨的城管，原來是偽獨派～

佢搵到工未？

條友好煩